佔領政治機構增加運作成本

呢個講法聽落去好似浪費公帑(by 廢老)，有無其他好d既寫法